====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' esprit de projet J ' ai appris de Pierre-Yves Ligen et de mes collègues de l ' Apur le goût de la résistance aux corps les mieux constitués et aux idées fonctionnalistes les mieux établies : nous n ' avions peur de rien , à trente ans !
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

